（26）請問有冇師兄買過幾千蚊二手電單車？

如題。買番黎會唔會唔整就用？用到幾耐？